UST BBA(IS)點睇

呢個major咁多位師兄覺得點?
值唔值得讀同出路係點?

ust bba算係咁啦 is讀啲野都practical啲

ust 讀BBA(IS) d 人唔夠aggresive
d course 又要人用垃圾 Microsoft Azure ML
不過依家開左新course 正正經經教R 同time series 都ok geh

使唔使讀好多數? 我無讀M2

同埋IS出路係點?

thanks師兄

所有ust BBA 學生都要讀返M2 level Calculus 同(beyond M1 level)嘅Stat
如果handle 到嘅BBA(IS) 都有好多Quant 嘅course 不過唔係complusory
要quant 有quant ，要qualitative 都有
IS 出路真係好睇人，同睇你讀咩IS electives
勁嘅，入ibd 都有
廢嘅連big4 都入唔到

IS dept 近年係咁叫人去做it audit 睇下你點睇

不過自己個人覺得programming 可以自己學，不如去讀d 難d 嘅major 咪仲好
反正BBA(IS) 有d course 成班都係Qfin, Ecof d 人take 嘅

師兄 你讀IS 既? 方唔便留tg 想問下你野

我讀ust ecof, 不過都熟其他major